你地笑君妖死老母，唔怕被譴責牙？

我好驚呀。

奶共狗死老母最開心係邊個?

佢老母有份搞港毒 ？？？

全部連登仔
包括我

推